武漢出院（群眾演員？）

有冇人見過咁樣出院？

jm9

假到仆街

咁既環境出完院好快入返哂去

弱智西
康復完可以再感染
播埋d垃圾bgm想點

德國果邊話好返有陰性仍然可以播毒

好想睇中國網民點comment

搞成咁仲諗住維穩

。。。。

假過放工

我国厉害了
牛逼

我返睇咗頭幾秒兩三次，仲以為係有人 key 啲咁嘅背景音樂上去，
點知原來係本身條片就係咁

6uo

支那連用危機演員都用得柒過人

痴撚線 真係好笑到呢

睇嚟 CCTVB 實拎嚟播

之後班藍屍又打飛機了

做俾小學生睇啫

沒事兒,湖北人可以回家了

抖音

6666

可能拍完條片個個要走返入醫院隔離

喜劇支蝗

共產黨唔維穩有咩識做？

2020年都仲咁ON9........ ON9真係無極限

好返可以再感染架

可能驗錯症，好番計埋落去

拖落去,武漢友最終會一件不留嘅
承認係生化武器庫洩漏,請求國際救援才是正道呢.

假到

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

每人獲獎一盒口罩以作報酬

咁要祝佢地年年有今日

咁有精神既剛復完病人都係第一次見
唔似岩岩經歷過生死

無！晒！事！喇！

回！家！喇！

弱智

無跳起 yeah
一律當假！

北韓咁款

Two steps from hell 都垃圾

霞姨

中共: 死咪死 wfc 顏面重要啲

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

好似以前睇新聞
咩釋放人質嗰啲咁

岸鳩

笑撚到

北韓一樣

你幾時見過偉大音樂配海綿寶寶？
垃圾國家
毫無藝術感....
鬼唔望呢班霞姐演員再感染

臨時演員酬勞，每人口罩十個

出院出到好似行紅地毯

CLS 搞到咁都仲可以做SHOW

媽的尷尬死了

on9

咁就最好 唔好爭口罩

假到仆街lol

大陸日日用ED bgm, 情境錯哂

可能遲啲第間醫院又會見到佢哋出院

一千四百萬人,即係1%人口

歡迎再次中招

假撚到好好笑

太skr了66666

cls

最左邊果個女人舉緊 五大訴求缺一不可

厲害了我的國

真係服撚咗支那
成班人出院出到好似大明星出巡咁樣

係精神嘅

真係武漢醫護忙同攰到仆晒街啦

佢哋啲marketing 要認真改善一下，一個不留靠𠱓隱暪事實真相嘅政權，唯有繼續做好欺騙羣眾嘅工作⋯⋯係咁把炮，唔使向外求援，係咁掂，唔使怨聲載道，拉人打人禁聲......

好撚好笑，拍戲咁

只要佢地唔會死就唔會認
平民條命仲唔值錢過黨員既一餐飯

轉個場再嚟過

假過陳肇 D戲

笑撚左

屌load咗幾秒先load到

咁都再做假

BBQ

可以回咱們大武漢的家了 不用留在只有黑醫護的落後小漁村了！！

利害了傻閪國

diu, ho lun正

我屌仲配埋啲濕鳩音樂

死過翻生咁開心?

電子版新連儂牆

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

good take!

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

中國網民真係講得岩 明知佢講大話都要相信先係最痛苦

支那真係乜都假, 呢個國家好撚恐怖

Cls

唔好意思
笑撚死我

好似CCTVB膠劇啲大結局咁

臨時？

不如一齊BBQ

笑到哽親

信果個既智商都好低喎

咁好L大獲喎
source?

好戲過阿輝

共享豬奶人的榮耀.

成班影帝影后

呢個鬼國真係笑話黎
見到歐美日韓台灣愈黎愈進步
想像唔到2020年仲有d咁既野出現

一睇就知假啦
邊個會咁樣出院

笑撚死

跳起yeah

ok

根本個地點係咪武漢都可疑

出院行李都無件，尋日入院今日出院

肺部曾經花過係一世都冇得復元，就算年紀輕可康復，始終都會弱好多醫生話我知

pull

顫抖吧

有冇link 想去恥笑下

不嬲都係做面嗰浸㗎啦
起樓起橋起路防疫衛生
內交報告外交報導
就當做咗

好笑

真正出院情況係咁 ..

CSI

一朵鮮花插在牛糞上，OK？

屌你老味啲音樂好似Avergers出動咁

拍條咁既片連句對白都冇你係咪想打一隻口罩

集體出院

每日火化過千條屍，重會咁開心........

得一個觀眾就唔洗認真咩
臨時演員都係演員

北韓

diu

天台bbg

冇事咪好囉，個人冇事先可以做世界冠軍架嘛

哇。。。放監？

好笑到忍唔住睇咗幾次

精神到
直頭好似重生咁

聽講可以重複感染

藍屍又多段片拎黎打飛機

出殯就差唔多

另外20人等齊大家一齊出院
但有人冇床位醫
有人可以訓床位等朋友出院

賭神出場咁
當然7好撚多

BBQ 大結局

source plz

又話好撚忙 又咁多時間 成間醫院出來影大合照
一個病人20個醫護 影一張相

重要唔係一個病人影 成個微博都係依d合照
同菲律賓人一樣咩時候都鐘意影相

柒到呢

搵班人行出醫院就係出院?

咁多人一齊出院

之前有個post講話可能而家check係陰性
但之後check返變左陽

放監？

康復完再感染真的牛b死了

on9 無極限

沒有最on9 ,只有更on9

武漢醫院醫到好人了
快回去就有救了

笑到我

Funny

有無人記得話醫好左個個僵硬病人同班full gear既醫護合照

你信會出到院？

好似拍緊賀歲片

回家就醫

wfc

笑撚死我

其實有人講過會再感染過
同埋個肺已經纖維化咗 不可逆傷害黎 影響換氣行個街都爬珠峰咁

屌你jm 9賭神啊？

差d以爲自己睇緊賭俠

中完肺炎好返出院，係精神嘅

你信唔信 反正我就唔信
出院咁樣出

拍都拍得柒過人

人唔笑 狗都吠

屌呢個國家真係做乜都柒過人

左邊白色保護衣果個人說明了一切